{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056637",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045486",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 일화수펜션"
    },
    "text": "こんにちは。盈徳一和水ペンションです。 お知らせによると、11時から14時までは掃除時間ですので、入退室時間を守ってください。 また、22時以降に到着する場合は事前にご連絡いただく必要があります。 訪問者のレビューを見ると、このペンションは観光地へのアクセスが良く、社長の親切な取り組みで満足度が高いペンションだそうです。 海の眺めも素敵で施設もきれいな方です。 しかし、冷蔵庫の温度調節器が故障した状態だったり、トイレのドアが閉まらないなどの問題が一部存在します。 しかし、全般的に体調は良好で、バーベキューもおいしく楽しめる宿です。 しかし、他のレビューでは冷蔵庫や冷蔵庫が作動せず、虫が多く発生し、床がべたべたして汚れた状態であることがわかりました。 プライベートテラスが狭いため、人数によって不便かもしれませんし、2階のトイレにはシャンプーが提供されておらず、布団は匂いがして階段も危険な状態です。 また、価格対比施設が古くて虫が出るなどの問題があり、安全でない面があるそうです。 便利なインターネット利用と駐車も可能なペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "掃除時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "掃除時間は11時から14時までです。"
        },
        {
            "question": "22時以降に到着する場合は何をしなければなりませんか？",
            "answer": "22時以降に到着する場合は事前に連絡をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "このペンションは観光地へのアクセスが良く、社長の親切な取り組みで満足度が高いです。海の眺めも素敵で施設もきれいです。"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューによると、どのような問題があると言われていますか？",
            "answer": "宿泊者のレビューによると、冷蔵庫の温度調節器が故障していたり、トイレのドアが閉まらないなどの問題が一部あります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、バーベキューはおいしく楽しめます。"
        },
        {
            "question": "他のレビューではどのような問題が報告されていますか？",
            "answer": "他のレビューでは冷蔵庫やエアコンが作動しない、虫が多く発生する、床が汚れているなどの問題が報告されています。"
        },
        {
            "question": "プライベートテラスは広いですか？",
            "answer": "プライベートテラスは人数によっては少し狭く感じるかもしれません。"
        },
        {
            "question": "2階のトイレには何が備えられていますか？",
            "answer": "2階のトイレにはシャンプーが備えられていません。"
        },
        {
            "question": "布団には何か問題がありますか？",
            "answer": "布団には匂いがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの安全性についてどうですか？",
            "answer": "ペンションの安全性については、施設が古くて虫が出るなどの問題があり、安全でない面があると言われています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのインターネット利用や駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションではインターネット利用や駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 448
    }
}